搵情人節男朋友

本人18歲，身高166，健談，少毒，樣貌清秀住美孚
想搵個高我少少，大隻男神

肯比我吉屎眼

我無朋友

178 光頭 35歲 ok?